我都認同勇武既心態係依家其中一個大樽頸位

尋日有個post講左一個勇武大目標，就係令狗清場一次難過一次
由依家去睇，有兩個方向都唔足夠

一、要游擊游唔哂。今日分開兩路係一個好開始，但係有一邊始終都變陣地戰，
其實如果想行游擊方向既真係要夠靈活，成個港島(或者九龍新界)周圍都可以走，
依個係令狗走黎走去既難清場。

咁好啦如果真係又變番陣地戰呢？唔講溝通同埋撤唔撤問題，依啲以大家智慧，
好易會傾到方法，但係

二、連陣地既力度都唔夠。真係開始要有更強既對抗方法，依家對家只會越黎越遊刃有餘。
佢地已經係瘋狂咁水平線開槍，直頭係想攞你命，完全唔驚國際讉責或干預（實際上都唔會有干預）。你想陣地戰起碼捱得耐少少都無易清，自己都要跨過另一層勇武障礙，依個就係令狗怯既難清場。

當然勇武依個只係其中一個大樽頸位，另一個大位我覺得係罷工，不過好多人講過我就唔講啦

推啊推